行夜山, 求電筒推介

鴨記求其買枝啦，有光柱就得

買個好啲嘅頭燈